自動交BOT 上線喇 讓你HIGH 翻天

朋友在2014年寫嘅，冇伏。
呢個功能已經加入KKFly app，稍後教大家點用。

手動轉：
—

[TLDR] 自動交稅機下載：

—

前言：
• 呢隻 bot 係喺 2014 雨革時寫，當時只限自己及朋友圈自用，但最近連登又有人提起 $1 交稅，為免大家咁辛苦每日逐蚊交，不如貼出嚟畀大家用。

【公民抗命】教你如何合法交稅/差餉/水費交到政府蝕錢

使用說明：
• 請參閱 README 文件

常見問題：
• 點解個 ICON 咁核突？點解仲用黃傘？
一個字：懶。2014年寫落唔想改。

• 點解只得 Windows 版？我用 MAC 點算？
同上，無時間寫過其他版本，下載檔案內有軟件主要部份嘅源代碼 (Source Code)，有心人歡迎自行下載改寫其他版本。

• 登入PPS後佢停咗喺某畫面唔再郁…
可能係軟件出錯，又可能係 PPS改咗嘢。如果再試一次都係唔得，就放棄啦。

• 除咗交稅，可唔可以交其他錢？
基本上 PPS 交到錢嘅「商戶」你都可以用，詳情可以睇返連登個 post。但要留意軟件只會揀第一個「賬單類別」

• 有無風險？
2014年仲有「不誠實取用電腦」，但2019年，條例已經廢咗，只要你係用你自己部電腦就唔犯法。PPS 及法例都無規定你唔可以手動不停咁交一蚊。至於黑警上門拉人，佢要拉，你無犯法佢都拉㗎啦，算鳩數啦。

• 用 PPS 交其實同用支票交有無分別？
用支票交，佢要逐張入，當然比較麻煩。但問題係你開幾千張支票就算用印章都做到手軟。上網交可以全自動進行，所以方便啲。正常商戶每條 PPS 過數會被收取2蚊手續費，所以理論上你交嘅錢會全部變成手續費。

• 有無毒 / 伏？
寫呢個軟件嘅時候一定無，但原作者我匿名放上網，唔會有 official website，因此會唔會有人改做病毒或malware再發佈就唔肯定。建議各位下載後自行掃毒，同時使用後更改你嘅PPS密碼，以確保安全。

未dl，但我點數交左幾多？

推

其實政府蝕錢，咪揾小市民埋單，有乜著數?

點埋單？唔通佢會加你稅？